毓民踩場 190722 ep1109 p3 of 4 石鏡泉正新聞敗類 全面抵制經濟日報產品

我覺得唔好同1日做 721 同1日發生左2單野 36槍單野沉左 仲有依家講緊入元朗係和理非